頭先0015係彌敦道亞皆老街拎住大聲公個阿姐同我入黎

出黎發夢兩個月 你真係發撚緊夢

到依家仲拎撚住個大聲公尻叫人走

你知唔知拎大聲公係個象徵黎

你尻叫 d人就尻走 前線班人點

乜撚都唔fact check 一尻係到叫叫叫

我屌你老母咩 行到埋去乜撚都無

屌你又唔撚聽 仲要燥我

其實拎得大聲公都有種責任

你可以報資訊 你可以報逃走路線

但咪撚再係到點d人走黎走去啦好嗎

你要走 可以自己走 但唔好拉尻埋人地走

完。